我手頭上有極多真實既連登左膠ac，佢地專係想搞散個運動，請多d入黎我既post睇睇！

我專引到d出賣港人既ac係我d post度屈我係五毛又話我攪分毛，佢地非常勤力攪維穩，我估之前應該有唔少抗爭者俾佢地累死咗，請真正愛香港既香港人多d入黎認吓d鬼

Lm

岩岩先屌完你先叫人入北角，後叫人唔好入機場，你收皮啦屌你老母三毛閪

( Show Blocked User - 瀧野由美仔 )